點解肥既卡通人物會係可愛，但肥既人就會被恥笑？

屌你老母 無鏡都屙篤尿照下自己個衰樣

胖動物可愛 胖人唔可愛(e.g.胖虎)

Homer Simpson?

generally speaking